{
  "users": [
    {
      "profilePicture": "",
      "fullName": "Nguyen Van Vuong",
      "email": "Thienvu24122005@gmail.com",
      "password": "$2a$10$8.ELHavoKhYNcjzJ.74NX.bMdw2GlLXePbfFHF.4Fc/xZPJb27vtS",
      "role": 1,
      "status": 1,
      "id": 1
    }
  ],
  "courses": [
    {
      "id": 1,
      "title": "9.0 Ielts trong vong 3 tháng",
      "description": "Học 9.0 Ielts trong vòng 3 tháng đầu tiên, đăng ký tại đây"
    },
    {
      "id": 2,
      "title": "Chuyen mon Giao duc Phap luat",
      "description": "Học chuyên môn Giao duc Pháp luật, đăng ký tại đây"
    },
    {
      "id": 3,
      "title": "Toeic 1000",
      "description": "Học Toeic 1000, đăng ký tại đây"
    }
  ],
  "examSubjects": [
    {
      "id": 1,
      "title": "Môn Tiếng Anh(Ielts)",
      "description": "Luyện 9.0 ielts trong 3 tháng từ nâng cao đến co bản",
      "courseId": 1
    },
    {
      "id": 2,
      "title": "Môn Pháp Luật",
      "description": "Luyện chuyên môn Giao duc Pháp luật trong 3 tháng từ nâng cao đến co bản",
      "courseId": 2
    },
    {
      "id": 3,
      "title": "Môn Tiếng Anh(Toeic)",
      "description": "Luyện Toeic 1000 trong 3 tháng từ nâng cao đến co bản",
      "courseId": 3
    }
  ],
  "exams": [
    {
      "id": 1,
      "title": "Thi Ielts 2019",
      "description": "Đề thi tiếng anh Ielts 2019",
      "examSubjectId": 1,
      "duration": 60
    },
    {
      "id": 2,
      "title": "Thi Pháp Luật 2018",
      "description": "Đề thi Giao duc Phap luat 2018",
      "examSubjectId": 2,
      "duration": 60
    },
    {
      "id": 3,
      "title": "Thi Toeic 2018",
      "description": "Đề thi Toeic 2018",
      "examSubjectId": 3,
      "duration": 60
    },
    {
      "id": 4,
      "title": "Thi văn 2023",
      "description": "Đề thi văn THPTQG 2023\n",
      "examSubjectId": 1,
      "duration": 90
    }
  ],
  "questions": [
    {
      "id": 1,
      "question": "Question 1",
      "examId": 1,
      "answer": "A",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "id": 2,
      "question": "Question 2",
      "examId": 2,
      "answer": "C",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "id": 3,
      "question": "Question 3",
      "examId": 3,
      "answer": "D",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "id": 4,
      "question": "Question 4",
      "examId": 1,
      "answer": "B",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "id": 5,
      "question": "Question 5",
      "examId": 2,
      "answer": "A",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "id": 6,
      "question": "mai nghỉ học không",
      "options": [
        "A. xin phép để nghỉ.",
        "B. không cần xin phép",
        "C. đến học 30 phút rồi về.",
        "D. chờ còn 30 phút thì đến học."
      ],
      "answer": "B. không cần xin phép",
      "examId": 2
    },
    {
      "id": 7,
      "question": "Question 7",
      "examId": 1,
      "answer": "A",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "id": 8,
      "question": "Question 8",
      "examId": 2,
      "answer": "B",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "id": 9,
      "question": "Question 9",
      "examId": 3,
      "answer": "D",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ]
    },
    {
      "question": "Question 10",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ],
      "answer": "A",
      "examId": 3,
      "id": 10
    },
    {
      "id": 11,
      "question": "Question 11",
      "options": [
        "A",
        "B",
        "C",
        "D"
      ],
      "answer": "B",
      "examId": 3
    }
  ]
}